愛若難以放進手裡

何不將這雙手放進心裡

放進口

放進肛

放係你個頭度